Poor Dale was nog nooit zwaarder gestraft dan door de hand van zijn moeder, en stellig beeft bij het zien van de formidabele berk roede bedreigt nu zijn blote bodem; maar toch, ondanks zijn angsten, de zinspeling op de mooie privé-delen van zijn neef, zodat hij de zijne ontsloeg verbeeldingskracht dat zijn lul meteen verstijfde en opviel, naar de oneindige verrukking van de dokter, die daaruit een toekomst verder heeft afgeleid geluk.
Houd hem dicht naast hem en geniet van de aanblik van zijn jeugdige charmes die zo heerlijk vlak voor hem werden onthuld ogen, ging hij verder 'Dus, meester Dale, u schijnt zich er blijkbaar van te hebben bevredigd kijken en voelen tussen de benen en de dijen van een mooie jonge meid van vijftien, je neef, toch? '
"Ja, mijnheer," snikte de jeugd.
De blik van de dokter was gericht op het stijve en ongebreidelde lid van de jeugd, kijkend naar de kloppen geproduceerd door elke toespeling op de weelderige scène van de vorige dag.
"Nu, kom, vertel me er alles over," zei hij, terwijl hij zijn arm om de snikkende jongen zijn taille, en waardoor hij stil naast hem staan.
was zij, een heel mooie meid? "
Nog een kloppende blik van het ongebreidelde lid.
Ja meneer.
"En je zag al haar benen, dijen, mollige kleine bodem, roze pruilen little _slit _ "- (_ klopt _-_ klopt _-_ klopt _) -" vochtig met de dauw van opwinding en amoureus spel hè? "
De kleine machine leek klaar om te barsten bij de gedachte eraan.
